香港邊到有tote bag買？

搵咗好耐都搵唔到呢d普通黑色tote bag

上淘仔自訂size囉

你一定要黑色?
同埋純黑的確少見 如果有D字o唔ok

邊到有？

之前係SPAO見過 唔知仲有冇
其實南豐 葵廣 都唔難搵
荃灣廣場可能都有 因為有bershka h&m等鋪頭
希望幫到你啦絲 如果呢排見到影比你😬

深水埗間華僑膠袋廠應該有
A出口

唔該哂你呀！你好好人

唔係批發咩

大家都係絲 明白有時d野唔需要買個陣就好多 要買就搵唔到